{
  "Линейная": [
    {
      "question": "\"Как называется множество пар вещественных чисел \" RR^2",
      "answer" : "\"плоскость\" cc P_2"
    },
    {
      "question": "\"Как называется множество троек вещественных чисел \" RR^3",
      "answer" : "\"пространство\" cc P_3"
    }
  ],

  "Мат. анализ )))": [
    {
      "question": "\"Формальное определение предела \" lim_(x->x_o)f(x) = alpha",
      "answer" : "AA u_epsi(alpha): EE u_delta(x_o): x in u_delta(x_o) => f(x) in u_epsi(alpha)"
    },
    {
      "question": "\"Формальное определение эпсилон окрестности \" u_epsi(x_o)",
      "answer": "{x: |x - x_o| < epsi, 0 < epsi}"
    }
  ],
  
  
  "Таблица пределов": [
    {
      "question": "\"Первый замечательный предел\"",
      "answer" : "lim_(x->0) sin x/x = 1"
    },
    {
      "question": "\"Второй замечательный предел\"",
      "answer" : "lim_(x->0)(1 + x)^(1/x) = e"
    },
    {
      "question": "\"Следствие первого замечательного предела с \"tan",
      "answer" : "lim_(x->0) tan x/x = 1"
    },
    {
      "question": "\"Следствие первого замечательного предела с \"arcsin",
      "answer" : "lim_(x->0) arcsin x/x = 1"
    },
    {
      "question": "\"Следствие первого замечательного предела с \"cos",
      "answer" : "lim_(x->0)(1 - cos x)/(x^2 / 2) = 1"
    },
    {
      "question": "\"Следствие первого замечательного предела с \"arctan",
      "answer" : "lim_(x->0) arctan x/x = 1"
    },
    {
      "question": "\"Следствие второго замечательного предела с ln\"",
      "answer" : "lim_(x->0) ln(1 + x)/x = 1"
    },
    {
      "question": "\"Следствие второго замечательного предела с \"e^x",
      "answer" : "lim_(x->0)(e^x - 1)/x = 1"
    },
    {
      "question": "\"Следствие второго замечательного предела с \"log_alpha",
      "answer" : "lim_(x->0) log_alpha(1 + x) / (x / ln alpha) = 1"
    },
    {
      "question": "\"Следствие второго замечательного предела с \"alpha^x",
      "answer" : "lim_(x->0)(alpha^x - 1) / (x * ln alpha) = 1"
    },
    {
      "question": "\"При \"x->0\" список бесконечно малых, эквивалентных \" x",
      "answer" : "sin x, tan x, arcsin x, arctan x, ln(1 + x), (e^x - 1)"
    },
    {
      "question": "(alpha^x - 1)\", при \"x->0\", эквивалентно\"",
      "answer" : "x * ln alpha"
    },
    {
      "question": "log_alpha(1 + x)\", при \"x->0\", эквивалентно\"",
      "answer" : "x / ln alpha"
    },
    {
      "question": "((1 + x)^alpha - 1)\", при \"x->0\", эквивалентно\"",
      "answer" : "alpha * x, alpha != 1,2,3,..."
    }
  ],
  
  
  "Таблица производных": [
    {
      "question": "\"Производная функции \" f(x) = const",
      "answer" : "0"
    },
    {
      "question": "\"Производная от \" f(x) = x^alpha",
      "answer" : "alpha * x^(alpha - 1)"
    },
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = e^x",
	  "answer" "e^x"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = alpha^x",
	  "answer" "alpha^x * ln alpha"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = ln x",
	  "answer" "1/x"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = log_alpha x",
	  "answer" "1/(x * ln alpha)"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = sin x",
	  "answer" "cos x"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = cos x",
	  "answer" "-sin x"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = tg x",
	  "answer" "1/(cos^2 x)"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = ctg x",
	  "answer" "-1/(sin^2 x)"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = arcsin x",
	  "answer" "1/sqrt(1-x^2)"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = arccos x",
	  "answer" "- 1/sqrt(1-x^2)"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = arctg x",
	  "answer" "1/(1 + x^2)"
	},
	{
	  "question": "\"Производная \" f(x) = arcctg x",
	  "answer" "-1/(1 + x^2)"
	}
  ],
  "Таблица интегралов": [
    {
      "question": "int 0 * dx",
      "answer" : "C"
    },
    {
      "question": "int dx",
      "answer" : "x + C"
    },
    {
      "question": "int x^n",
      "answer" : "x^(n + 1)/(n + 1) + C, n != -1, x > 0"
    },
    {
      "question": "int dx/x",
      "answer" : "ln|x| + C"
    },
    {
      "question": "int alpha^x dx",
      "answer" : "alpha^x/ln alpha + C"
    },
    {
      "question": "int e^x dx",
      "answer" : "e^x + C"
    },
    {
      "question": "int sin x dx",
      "answer" : "-cos x + C"
    },
    {
      "question": "int cos x dx",
      "answer" : "sin x + C"
    },
    {
      "question": "int dx / sin^2 x",
      "answer" : "-ctg x + C"
    },
    {
      "question": "int dx / cos^2 x",
      "answer" : "tg x + C"
    },
    {
      "question": "int dx / sqrt(alpha^2 - x^2)",
      "answer" : "arcsin x / alpha + C, |x| < |alpha|"
    },
    {
      "question": "int dx / sqrt(alpha^2 + x^2)",
      "answer" : "1/alpha * arctg x / alpha + C"
    },
    {
      "question": "\"'Высокий' логарифм\"",
      "answer" : "int dx / (alpha^2 - x^2) = 1/(2 * alpha) * ln|(alpha + x)/(alpha - x)| + C, |x| != alpha"
    },
    {
      "question": "\"'Низкий' логарифм\"",
      "answer" : "int dx / sqrt(x^2 +- alpha^2) = ln|x + sqrt(x^2 +- alpha^2)| + C"
    }
  ]
}
